屌9陳秋實係鬼個班人去左邊？

被人質疑咪扮下失蹤過冷河

大一統就唔係自己人

中左肺炎

真相冇人知,
但如果要搵解釋, 都可以好簡單

而家武漢疫情越黎越嚴重, 陳秋實再周圍拍片會對自身好危險,
停拍又對觀眾難交待, 最好方法就係, 失縱

大家只係合理懷疑陳秋實係中共人, 結論可以係啱, 可以係錯,
但佢既疑點的確好大, 無可爭辯

中左武肺
話知你係習種個仔
都要拎去火化

疑確實有疑點

欲加之罪何患無辭，你又拎唔出證據指證佢
人都失蹤咗，生死未卜，都要畀人屌係鬼

你都拎唔出證據證明佢係真

有疑點就要心存懷疑, 唔可以好似阿叻咁, 我唔知, 我唔理, 我睇唔到,
總之我就係信

你估習總中左招既話會唔會出黎講野

中左肺炎，咪棄棋囉。

中國人，對你又冇利益，屌佢係鬼有咩所謂，洗唔洗落地獄

唔洗你證明佢係真
但不如你講下啲質疑錯係邊先？
宜家唔係作嘢屈佢 係基於非常可疑嘅事去懷疑
咁都叫欲加之罪？

無討論價值 唔係好想理佢

支那人係唔係鬼都要死清

支那人冇一個係無辜

郭文貴都係仆街份子之一
只係輸左要走佬

阿實 都係有份
講下講下
講多左 認真左
就唔比你講

你以為中共監控係流？

分岔路口前可以合作﹐但我地一定要喺中國有民主前獨立﹐否則都係會仆街

戲子

唔通人地住緊獨立屋嘆緊又話你知咩

推 唔一定要呢刻割人出去 短期合作

武統台灣都講得出
唔係五毛共狗就係真心
兩樣都唔係我地呢邊

對陳秋實, 真係要保持行車距離

佢已經變成真正既鬼

你睇下劉曉波，桂民海

再睇下陳秋實

答案就係咁簡單

因為佢多次行使言論自由
原全遺反中國人法則

ON9 為左拉方斌先叫佢番屋企
你估陳秋柒真係被人拉咩

國民黨班野當初都係好似你咁諗
國共合作最後結果係點

仲有一個盲既李旺陽

老老豆豆佢立心係點我唔理
無論佢幾開明幾以事論事
佢最終都係維護緊共產黨嘅統治地位

最好做法就係唔吹奏佢，亦唔攻擊佢，佢嘅片主要內容係講反共，而唔係講大中華膠，即使佢係大中華膠，佢宣傳嘅係反共，咁保持不吹奏不攻擊，d人睇佢片學識反共，而我地亦冇吹奏大中華膠，咁咪得囉。

連登仔：下一步應該會係好似劉曉波咁扮坐監同扮死

你睇下未俾人逼死既劉曉波，未俾人逼死既桂民海

再睇下未俾人逼死既陳秋實

答案就係咁簡單，只要你係支那，無論講野幾開明都好，你未俾人逼到仆街連登都係唔會信你

我自己就覺得根本唔需要分信唔信啦，佢講得有道理我就聽，佢維穩咪唔聽， 陰謀論有咩意思

中肯。

好多傻西見你懷疑就直接覺得你唔信。 唔信就係鬼係五毛。on9二元。

死撚埋都證明唔到唔係鬼

佢比人捉左 就代表佢唔係鬼？

佢係咪鬼關我柒事咩
咪又係支那人一個 佢支持五大訴求再講啦

我諗起國共合作

佢有撚反過共
佢只係指出而家制度問題
想佢改，而唔係反佢

有人質疑劉曉波??

死左都會俾連登仔話用替身代，其實真人收錢閃左

左膠曱甴：陳秋實係好人。

啱。

喺度
咁點

Hi
利申：懷疑，冇屌

了解國情就知咩料啦

可偽證性 你覺得點樣先可以証明佢唔係鬼先 無驗證方法你講咩都得 我話黃之蜂係共碟都得

鄰國人與我何干？

我地同泛民都唔係同路人啦咁
佢地係左膠 我地民族主義係右派
五大訴求實現後 講起新移民問題都有排嘈

但可唔可以不分你我一齊搞掂共同目標先?

死撚咗咪就係鬼

堂堂國家主席都可以被監禁下迫死啦，中共有咩做唔出架。

分分鐘人哋喺秦城好食好住。

所以話兒登狗最鍾意俾五先狗撚

不嬲都係有後台之說解釋㗎啦
有分別點解一定係共諜之別

唔知知道佢發生咩事
利申 唔信佢，唔想知，但冇特別屌佢

恭喜你，你了解到自己天生就擁有人權同言論自由

希望你生活在自由嘅世界

正確

個班天真嬌由佢啦
一路屌左膠
自己又成個左膠咁連支那人都信

習種個仔會用新藥囉1定

佢無論有冇失蹤都唔會抵消到堆疑點啊？

劉曉波話六四廣場冇出現坦克車
大家都和平散去

連燈仔:死得未？

未聽過左翼民族主義？

同埋分左右係好無謂，邊度對立？

新移民問題好易解決，總之cut每日150，所有人經正常移民途徑入，要考移民試

更重要嘅係，與其擔心呢啲鳩問題，不如真係實現咗再講？

呢度冷氣軍司話事

佢的確係鬼

同陳秋實有咩好合作？佢幫緊香港抗爭？

你講撚曬啦

未畀人拉就話係有背景
畀人拉咗就話扮失蹤
到時死撚埋又話換過個身份
真係死撚咗就話共產黨唔要佢呢個棋子姐

咁你想點 總之就係連登仔死都唔信啦

講得好

現在無可能一步登d

所以令中國人有可能覺醒既手段都要用

我唔信佢會死撚埋

佢的確唔係同大家同立場
但我又覺得唔駛陰謀論話係鬼
起碼佢講野都係個正常人

: 支那成班死垃圾， 俾中共逼害都冇人敢出聲
到有人出聲-
: 夠膽講中共衰野但又唔講推翻中共，小罵大幫忙

到有人大大聲講要革命推翻中共跟住死左：
: respect, 但係支那大聲講革命，係咪on9

假設陳秋實係忠，

同共匪大外宣沒關係，
網上面佢果班粉絲+佢班KOL朋友，
會不斷煲大秋實失蹤，Keep住熱搜陳秋實，
咁先保到佢條命，佢先有機會唔比消失o

但係好多都沒咁做，過多一個月就沒人再提

支那共產黨分咁多個山頭
唔同省唔同區都分好多個山頭
好多勢力範圍

佢後台大到可以係全支那通行無阻無穿無爛？
除非佢個後台大到上習近平
如果唔係都一定無可能

返咗入狗署

以為死左

確診+燒埋？

陳秋實出過片講支持武統台灣

台灣都有討論佢，懷疑佢係幫中共維穩

如果有中國人企出黎反共會比出面屌係鬼
咁仲有冇中國人會企出黎？
對你冇影響點解要屌？

你自己冇留意
bbc cnn 好多外媒都有報佢失蹤

郭文貴喺支那近千億黑錢，情婦同親屬都畀中共扣押，最初玩離間想借刁維尼郁仇家王岐山不過行唔通, 除非支共倒台否則佢都幾難拎返啲錢同人，所以近年佢已經由針對個別人物變成攻擊整個支共體制。

一個要fbi cia保護防洗頭艇, 一個可以風頭火勢下周圍走仲拍片上youtube, 郭文貴無錯係只為個人利益嘅仆街但同陳秋實根本兩回事。

李文亮唔識利用, 郭文貴又唔識利用, 同班五毛一齊玩膠問冰冰片，成日吹奏毛語錄但政治智慧低到仆街, 學黑警話齋靠兒登仔搞革命真係死撚得。

睇過原片未
台灣個邊都有人出過文話佢唔係個個意思
不過連登個個見人話佢講武統台灣就信

支那其實一直都有大中華膠，有民主派政黨，不過永遠係在野黨，日常生活受監控

陳秋實只係收咗中共錢做show支持支那民主，令啲人覺得仲有希望，舒解民怨

可能已經火化咗

只計往績，佢講嘅嘢對支那人覺醒有利
好過我同99% 連登仔多多聲。應該俾credit

到佢確實係外宣，到時再屌佢都未遲

中世紀教會火燒人 驗證係咪魔鬼上身

留名
等隻鬼上番水入黎bin C

會唔會真係中左武肺

有人出黎屌共反而紓解民怨個結論點得出
你見香港政府做得衰係咪你開聲屌完佢之後會冇咁嬲？
定係你見好多人一齊屌 反而更團結反政府 eg200萬人遊行
同埋想問下支那民主即係點

結論：連登仔唔想見中國人反共

無左佢，你連醫院入邊既死屍周街放既相都睇唔到

《我是演说家》-选手演说 陈秋实《法制中国》

啲觀眾當娛樂節目咁睇

解釋到佢點去武漢未？

有道理

佢yourube頻道同班藍屍youtuber一樣短時間內就增加幾萬訂閱

解釋到佢youtube live係大陸1080p都順未？

不如話你死都信佢

佢仲叫人一齊翻牆添

放心啦過一排佢就會出嚟講方艙醫院環境好好醫護專業好多人出院

唔出現就係手足?
咁林鄭咪你老婆?

周街放既相都睇唔到?
有幾他人影

梗係唔係我講哂啦，可以做分析架嘛。
你試下同其他維權人士相比，佢可以做到其他人做唔到嘅野。例如同中共中高層聚會，一直批評政府或者講啲唔啱聽嘅野而只受約談而不受最低程度的行政拘留，進行入敏感及危險地區進行明訪

廣州街頭噴「時代革命」 楊旭彬判刑9個月

仲有呢個，係反共點會捉唔到佢，連仔有冇咁蠢阿

一個愛國狗，最後被支那害死，這就是支那人的寫照！

牆內、台灣粉絲和KOL，
淨係報/講1、2次，好快沒人記得，
同埋有幾多支那人睇外媒？

大把傻仔以為自己好醒

冇影響，佢係人係鬼對香港人都唔會有咩幫助，反而如果香港人都一致支持佢佢嘅處境先至危險，得閒睇下佢嘅影片，有常識嘅會大概知道佢係人定係鬼，畢竟呢個世界唔會每樣嘢都有人話你聽啱定錯

攬撚住條柒頭當寶把撚咩樓豬 上去幫佢含撚未啊

諗起王丹，一路以為佢支持反送中係同路人
但其實即使佢地唔鐘意中共但佢都係中國人 愛國愛佢地啲所謂同胞
所以點都好，佢地同我地始終都係唔同世界既人

連登：
冇比人捉到=大外宣
比人捉左=大外宣

AGGER~~
佢死左我都未必信, 要直播佢全家一個個死係佢面前~ 再殺埋佢~
再睇整體表現評估

佢係中國人 手足係香港人
種族有別
而且支那人最愛背後捅刀是常識吧

因為無討論價值囉

寫簡體字，同劉曉波一樣，寫簡體字同講普通話都係

hi

但佢唔係手足何來有鬼
不嬲覺得唔應該focus落佢到 佢比到普選你？

不如放棄立法會選舉啦

翻牆live都冇事已經close topic